德國人全部都係食屎狗!!

agger

你係德國狗
所以你都係食屎狗